快入黎呀 有機會炒車呀

Topic 大家唔好再傳呢個相！！極急救理大
圖

有好多人傳緊 但其實未fc 好驚抄車
*唔好再傳住先!!!*
搵係poly嘅人去fc左先(如果得)

*仲有去救人吖！一個都不能少 有車出車！ 手足好重要佢地就死 唔好再罵poly手足廢 佢地唔係condom!!!!!!*

推呀 大哥

推

希望係堅

推上去呀

推！

PPPPPP

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP心

推呀屌

Push

就算係真 都咪撚傳得咁揚啦俾班狗睇撚哂做乜尻

ON9 咪放上黎啦 靜靜地走得唔得

推左先啦 大家

靜靜地拉仲推！on9?

拉

有人話草叢入面有畜龍埋伏

有mon post狗咪仆街囉
用下腦屌你老母
累撚死手足呀